# Общая теория алгоритмов

## Работа

Лицензия:
```
 GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE
 Version 3, 19 November 2007
```
Полный текст лицензии ([LICENSE](/LICENSE.txt))

Авторы:

- Борисов Алексей Игоревич (aiborisov84@gmail.com).
([Доска публикаций Хабр](https://habr.com/ru/users/ai_borisov/))

## Записи20200307

- Медленный синтез (специализация представленности, развитие самокопируемых Worker)

![Статистический анализ разнообразия алгоритмов](20200307-0001.jpg)
![Переход к рассмотрению структурных](20200307-0002.jpg)
![Специализация константности связей для усложнения структуры](20200307-0003.jpg)
![Синтез в AlgCopy(Worker)](20200307-0004.jpg)
![Цепочка в AlgCopy(Worker)](20200312.jpg)